（長長地）拍拖冇耐心入面就有條刺 有冇巴絲可以比d建議

小弟2字頭，半年前拍第一次拖，之前都有試過同幾個女仔單獨出街，雙方都有好感既，但出完街之後我覺得性格唔係幾岩，行唔得耐，最後我都係選擇維持朋友關係；直至最近遇到而加個女朋友，第一眼已經覺得佢係我理想型女仔，樂天、少嗲、成日笑、純真... 我係會想同佢一直行落去既，所以我識佢就開始主動d搵下佢、諗下d共同話題聊佢講野；最後我地當然一齊左啦，而加都好sweet，視對方為長遠既對象。

聽到呢到可能覺得冇乜野、好美好，但我條刺係源於，原來係佢同我一齊之前，原來有第二個男仔追緊佢，好可惜地𠴱個男仔比我快追到手，冇辦法，住又住得近過我好多，又早過我識，一直有聯絡；咁嗰個男仔當時係有女朋友既，只不過因為鬧交，佢就背住佢女朋友出面flirt女，最終flirt到我女朋友到，我女朋友嗰時都信左佢，以為佢真係分左手，咁就一齊左... 然後就大鍋了，條仔拍拖頭幾個星期就約我女朋友去長洲，話想吐苦水，飲下酒咁，起初我女朋友都唔想去，最後都比條仔哄掂左，發生咩事我都唔再多講... 數星期後，條仔同佢個女朋友好翻啦，就同我女朋友講"我想翻翻呀邊個邊個身邊"，然後佢地咁就散左，女方block左男方，主動搵翻我，傾下傾下，最後就變左我而加既女朋友。

而我心入面條刺並唔係女朋友係唔係處，我一開始都care既，但我過左幾個月都都睇開左，因為我係愛佢個人，唔係個處，處唔處都冇所謂，只要唔係千人斬就得；我心裡面條刺係，我感覺到我好似做左個後備，到人地分開左有位補我先填上，心裡面不斷諗點解我會輸比嗰個賤男... 如果我嗰時落力d追，我女朋友係咪唔會受到呢次既傷害... 另一方面我又猛咁說服自己，"有d野係注定既，冇個賤男我女朋友都唔會咁珍惜我"、"可能當時佢地真係好好感情呢..." 我之後都有問翻我女朋友，我一開始追佢嗰時，佢對我其實有冇好感，佢係話有，我個心即刻反駁一句就係"咁你嗰時又唔同我一齊？"，但我講唔出口，無謂大家因為過左去既事唔開心。

而加我一得閒腦海就自動波諗緊同樣既一件事，想條賤男不得好死之餘，心又有不甘、嘆息點解當時自己唔表現得好d... 但當同女朋友見面，呢d 思想又即刻冇哂，淨係覺得好幸福同埋呢保護好佢，因為佢個人好單純、樂天既女仔，好小女人feel，見到佢個笑容我個心都溶化左。

我已經好努力說服自己過左去既野就算，世界上係冇如果，但我一諗起條賤男呃過我女朋友，我個心就好唔舒服，唔知係咪因為初戀呢，定唔知係唔係我將佢列為左同期敵人呢，咁當時我又好似"輸左"... 有冇巴絲可以比d建議又或者開解下我，我想同女朋友一直行落去就梗架啦，但我唔想比條刺煩足我一世，唔想過去左既野成為呢段感情既絆腳石... 可能我成熟d之後就會覺得係小事呢...

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
其實會唔會只係你多疑炸

水泡

比你快過我添

講到尾都係唔甘心輸俾人
同條女講清楚
一日唔講都一定有條刺係度
到後尾炒大獲又拎番呢d野諗
咪又係散
長痛不如短痛呀巴打

我認我份人係比較多疑 有時自己諗太多野

你女朋友都係太單純先信左佢啫，佢翻得轉頭又冇拖拖拉拉算係汁到啦
有d野冇得要求太多嘅

多謝巴打既意見 我有同佢講過，佢自己都知道咩事，都叫有個共識架啦，而加係我自己周不時拎出黎諗姐 好僧自己咁鬼死麻煩

老老豆豆，唔係佢當你後備，當時感覺行先，無計架喎
時間唔啱囉只能講，如果佢識你先，可能你地一齊左啦已經

巴打，勸你改下呢種性格
否則到時唔只你辛苦，仲可能無左段大好感情

記住兩個人一齊信任同坦白係最重要

巴打都有道理既 好多時唔開心都係自己拎黎，
人地都盡力比左最好既你，自己係都要搵野黎諗
所以我唔係怪我女朋友

巴打你岩 時機唔岩姐，可能我做到幾好當時都冇得話夾硬一齊

香港男人真係好垃圾
咁有尊嚴就走啦 係到獻世
到最後咪又係無勇氣 等幫人埋單

努力改緊架啦，我自己覺得煩之餘，
又發放到負能量比女朋友，所以有時我都迫自己至少係佢面
前要開心d先，thx bro

我覺得因為女朋友既過去而分開，有點兒不值得姐，
為嗰少少尊嚴而放棄同埋傷害多次一個好女仔，我真係做唔出。
不過有唔舒服係真既

正常情感黎嘅，做下運動釋放左佢
時間會證明一切

講到尾條賤男靚仔過你

單係呢方面，咁我都覺得既

Timing 真係好重要

條女唔係處基本上玩完

sad...一講到依度真係咩理由都唔洗諗，d女俾賤男食係真係底

去得長洲都知你條女on9

有無諗過俾人傷害個個係你
Btw

埋單啦

總結你條女係臭雞

俾人玩完寂莫空虛咪搵你填補

如果條仔唔同佢散你估你有二手西食？

我一聽到既時候都心諗有冇咁白痴既女仔，係人都知約去長洲既目的，但佢又比人哄到wo

睇開D, 過左去就算啦
換個角度睇
冇佢,你今日可能仲同緊你左右手一齊
而當佢最同脆弱時你比到真正嘅愛同關懷比佢
你先係真男人
加油呀巴打

你岩

點解咁多人做mk仔 ? 就係可以中出即飛囉

咁係條女角度出發，佢真係一心一意鍾意人，想咩都比哂愛既，我自己諗完只係覺得男方負既責任會大過女方好多囉

豬咁撚蠢.....

Thx bro, 好有正能量！

偽斯文撚最難防呀

我覺得冇乜野o者
係條賤男狗左d呃呃氹氹

錫多d你女朋友等佢知你先係最好啦

遲啲同你扑嘢唔爽佢就會搵返個賤男回味下

Thanks 而加都知架啦，係我問題姐

睇將來
睇返過去無咩意思

佢同mk仔驚天動地 一定比同你細心長流 更刻骨銘心 小心他朝比人搶婚

雖然我經驗唔多，但唔好睇得呢樣野咁重啦巴打 諗下如果呢樣野而分開，其實好幼稚，得自己都唔係十全十美啦

我覺得睇過去真係冇咩用, 放眼將來仲好, 你係同現在嘅佢同將來嘅佢一齊, 唔係過去嘅佢, 用心經營呢段愛情仲好啦

兩個星期先覆自己一次，又拖禁鬼耐，如果咁都覺得係有愛既，似係條女鐘個頭埋去多d，見到個運動陽光型男唔想放過咁款咯。更何況又唔係拍左好耐拖，會唔會咁容易就話俾晒所有野人地

就算你係後備又點呀？
你係唔係愛佢丫？
人地接受你，你點都會一齊架啦
諗咁多不如努力成為佢嘅No.1啦
男人老狗諗咁多無謂野一D都唔charming
抵你做後備

你有冇諗過你條女本身都唔好受